碳酸椒鹽小學雞

陳防腐劑

仲有包皮添